屋企多左螞蟻好撚煩，有咩方法收佢皮？

街邊螞蟻藥？

認真

蟻筆

係咪好多人屋企都係咁 我屋企你啦啦多左好多 以前未試過

因為打風？

個風太勁 ？以前無見過呢個情況

我屋企呢一兩年都無啦啦多咗好多蟻，用蟻筆畫完一達地，佢地又轉第二度搵食

用蟻粉筆最有效

津路

我試過同泥膠痴住個螞蟻窿，封曬佢地出口位

bayer maxforce quantum gel

我屋企曾經都煩左幾年
直到有四腳蛇寄居我屋企就俾佢食晒

去樓下藥房買包蟻藥就得啦